甚麼叫絕望 抬起眼望望

如今我在你面前呈堂 隨便收看

靈魂被抽乾 殘留著軀幹 從此與未了願同存亡 地老天荒

靈魂被抽乾 殘留著軀幹

還不夠絕望 尚可更絕望

留給我日後用來形容前面境況

樓主抬頭望鏡照到自己個樣？

從此與未了願同存亡 地老天荒

係

能夠這樣 謝謝你幫忙

呢兩句形容香港真係灰撚到爆

將僅有願望都風光殮葬

已經冇得救

多唔多人識呢首歌呢？
利申80後

呢首歌係經典中既經典
應該多人識
利申90後

90後表示好好聽呀 成日loop

成日聽之前啲歌

依家軒仔cover完更加正loop左成個星期

爆到爆

sad到爆

應該多D90-93 識就真

春秋 百聽不厭

我諗應該90後都識

聽左 同傅珮嘉版輪住聽
真心正

佢好多歌都聽唔厭
塵埃落定，餘震，我的天果d都好正

兩個唱法唔同，但都係咁好聽

還能活才是諷刺 故此不用做傻事

點呢

叫春呀青青

又想扮老屎忽 廢老支那種

29歲都老

讓痛苦 輪迴千次 彰顯那快樂有盡時

高雪嵐

傅又宣

有段時間係咁loop 愛這件事情
我覺得好好聽

我不會再信未來 我不要再看歷史

我都loop過
一唔開心就loop依d情歌
聽到人都癲

絕望了

我都係呀 聽下岩架喇 滋潤下冇咁dry

你絕咩呀

望

我已經好病態
基本上日日聽sad歌

點解呀

No y

邊條女呀

叫完未

飲完啦

我只能獨處 背後全沒有支柱

你

=.=?

餅餅

做咩唔瞓

今日瞓太多

勁=.=

同仲好飽牙

遲左起身返工實遲

撘的

絕

me2

貴呀

何來未來未開創 我對希望沒期望

泡狗=rich

搭左廢鐵

岩岩好0800拍左卡

89年講乜撚野80後呀 食屎啦你

能夠這樣 謝謝你幫忙
將僅有願望都風光殮葬

jm